#LyX 2.0 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 413
\begin_document
\begin_header
\textclass memoir
\begin_preamble

\end_preamble
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children false
\language spanish
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman default
\font_sans default
\font_typewriter default
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100

\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize default
\use_geometry false
\use_amsmath 1
\use_esint 1
\use_mhchem 1
\use_mathdots 1
\cite_engine basic
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\use_refstyle 1
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Part
PostgreSQL 9.1 Básico
\end_layout

\begin_layout Chapter
¿Cómo es postgreSQL?
\end_layout

\begin_layout Paragraph
Este es un parrafo normal.
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
begin{floatingbox}{ADVERTENCIA}%
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
No veo cambios en el cuadrado
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
blindtext
\end_layout

\begin_layout Plain Layout


\backslash
end{floatingbox}
\end_layout

\end_inset

.
\end_layout

\begin_layout Chapter
Instalación
\end_layout

\begin_layout Section
En GNU/Linux
\end_layout

\begin_layout Section
En otras plataformas
\end_layout

\begin_layout Section
Módulos y extras
\end_layout

\begin_layout Section
Modos de operación del Servidor
\end_layout

\begin_layout Chapter
El Lenguaje SQL
\end_layout

\begin_layout Section
Sintaxis SQL
\end_layout

\begin_layout Subsection
Definición de datos
\end_layout

\begin_layout Subsubsection
Tipos de datos
\end_layout

\begin_layout Subsection
Manipulación de datos
\end_layout

\begin_layout Subsection
Consultas
\end_layout

\begin_layout Subsection
Funciones y operadores
\end_layout

\begin_layout Chapter
Herramientas
\end_layout

\begin_layout Section
Modelado de datos
\end_layout

\begin_layout Subsection
Power Architect
\end_layout

\begin_layout Subsection
Druid
\end_layout

\begin_layout Subsection
Eclipse Toad
\end_layout

\begin_layout Section
Gestión del Servidor
\end_layout

\begin_layout Subsection
pgAdmin3
\end_layout

\begin_layout Section
Migración de datos
\end_layout

\begin_layout Subsection
Apatar ETL
\end_layout

\begin_layout Subsection
Pentaho Data Integration
\end_layout

\end_body
\end_document
